消委會 其實有咩用?

好多年前打過去, 佢地感覺好似無咩權咁.

有無人試過投訴過?
佢地好似無法律地位?

等市民以為政府有一套行之有效嘅制度監察規管商人銷售方式和誠信 減少要求立法規管商人的民意聲音

其實佢地出緊政府糧?

sure